# Git Basic Ex3
- Tình huống : bạn đang làm việc trên nhánh feature_awesome_cherry, thực thi 1 task quan trọng ( đang trong quá trình phát triển), Nhưng có chuyện không hay xảy ra :  Sau 1 cuộc cãi vã với sếp Toán , sếp đức mặt nhăn like monkey , hằm hằm về tiến về chỗ bạn , đề ci ma lại nát rồi , chú stop tạm chức năng đang làm và vào fixbug ở nhánh hot-fix cho anh . 
- Việc bạn phải làm :
	  + ở nhánh đang có thêm nội dung vào file : doit.txt ( nội dung bất kì )
	  + checkout sang nhánh hot-fix nhưng ko được bỏ giở những thứ bạn đang làm ở nhánh feature_awesome_cherry
	  + thêm dòng hot-fix-here vào file f.txt
	  + commit thay đổi lên hệ thống
	  + trở về nhánh cũ để thực thi tiếp ( ko bị mất những thứ bạn đang làm giở )
	  + commit thay đổi lên hệ thống

